全城陣痛！女神波多野結衣暗示要嫁！？

有「暗黑林志玲」之稱的波多野結衣是不少紳士們的心頭好，不少宅男們曾在結衣的各大社交網站下留言，稱想要娶結衣為妻。然而，近日，結衣老師毫無預警在Instagram貼出一張自拍照，亮出被戒指套牢的無名指，曖昧寫下人妻，引發網民熱烈討論！

6日波多野結衣在Instagram上發文，分享一張自拍美照，畫面中，結衣扎著側馬尾，穿著藍色浴衣，無名指上的鑽戒格外引人注意。同時，結衣還發文寫下「人妻」二字，並在文末標註愛心圖案。此舉一出，立刻引發網友瘋狂查問：「結婚了」？

事實上，波多野結衣一直很嚮往能結婚生小孩，日前透露還沒有交往對象，只能暫時寄情於工作，但她熱愛工作，婚後也不打算退出演藝圈。

是撚柒鳩但

新作品姐

邊位勇者

回帶

但她熱愛工作，婚後也不打算退出演藝圈。
咁我同你結婚把撚

佢唔做雞點養我呀？

老公，今天拍了百人斬中出，Ｄ精仲慢慢流出來，你睇幾得意

佢不嬲想從良
純粹退出av界姐